一人一個高質唱歌youtuber

汪定中 有一排日日聽呢首

我都日日聽佢 唱歌好溫柔

周二柯同Lefty Hand Cream

睇翻佢以前啲片 覺得佢唱歌進步好多

日本有個，叫Uru
由youtuber做到全職歌手
唱得幾好

周二珂首告白氣球

Mark Lai
挽歌

講起全職歌手
鄧福如早期youtube啲翻唱都好正
中國風

jessica law我覺得唔錯 不過唱腔唔係個個人都鐘意

芯芯

Lefty Hand Cream把聲真係J死人

lefty hand cream

Chrissy Costanza

留名